番工整親。 工傷，薪金點搞??

番工搬野時夾爆左手指公
返930至1830
日薪 朝早打左卡
而家睇緊醫生
公司報左工傷
有咩要注意，有咩應該做，有咩不應做?
有冇ching有經驗?

你算數啦

對唔住啦冇下次

記得睇醫生
未好番就唔好番工

醫生紙，醫療費用單俾公司，自己keep副本

返工試過夾爆左手無名指指甲
想問下樓主手傷情況係點？
甩左甲未

第一時間報返比上司聽工傷
工傷假只有正常 5份4 人工, 同你可以claim返醫生錢
冇其他賠償, 除非你永久失去某部分工作能力
所以, 打工仔千萬盼望自己唔好有工傷